喉嚨痛初起可以點壓止？

😿

食龍角散粉狀果隻好有效

維他命b雜加龍角散藍色簿荷味加狂飲水再早訓

川貝琵琶膏都幾有效

salt water

狂飲水。
喉嚨痛喺發炎，你身體免疫系統同啲細菌打緊仗。咁打完後要靠飲水排走啲垃圾。